{"status": "ok", "articles": [{"description": "\"Rafael Nadal, campe\u00f3n en Indian Wells en tres ocasiones (2007, 2009, 2013), avanz\u00f3 a cuartos de final en la edici\u00f3n de 2019 tras imponerse al...\"", "title": "Nadal avanza a cuartos de final en Indian Wells tras doblegar a Krajinovic", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/otros-deportes/tenis/2019/03/13/5c895ec422601d551d8b45b9.html", "author": "David Menayo", "publishedAt": "2019-03-13T22:47:15Z", "content": "Nadal se impuso a su rival con maestr\u00eda.\r\nReuters\r\nRafael Nadal, campe\u00f3n en Indian Wells en tres ocasiones (2007, 2009, 2013), avanz\u00f3 a cuartos de final en la edici\u00f3n de 2019 tras imponerse al serbio Filip Krajivinovic, n\u00famero 113 de la ATP, al que se impuso \u2026 [+1146 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/13/15525072630153.jpg"}, {"description": "\"Jos\u00e9 Mourinho ofreci\u00f3 en el micr\u00f3fono de &apos;El Chiringuito de Jugones&apos; de Mega sus primeras impresiones tras la vuelta de Zidane al...\"", "title": "Mourinho: \"Me parece perfecto que Zidane vuelva a ser entrenador del Madrid\"", "url": "https://www.marca.com/futbol/real-madrid/2019/03/14/5c89a346268e3ee2498b45e4.html", "author": "Redacci\u00f3n MARCA", "publishedAt": "2019-03-14T00:42:01Z", "content": "Jos\u00e9 Mourinho ofreci\u00f3 en el micr\u00f3fono de 'El Chiringuito de Jugones' de Mega sus primeras impresiones tras la vuelta de Zidane al banquillo del Real Madrid, al que \u00e9l tambi\u00e9n son\u00f3 para ser el sustituto de Solari.\r\n Zidane, nuevo entrenador del Madrid: \"Me par\u2026 [+634 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/14/15525238522544.jpg"}, {"description": "\"El director de carrera de la F\u00f3rmula 1, Charlie Whiting, ha fallecido esta madrugada en Melbourne, a la edad de 66 a\u00f1os, a causa de una embolia...\"", "title": "Muere Charlie Whiting, director de carrera de la F\u00f3rmula 1", "url": "https://www.marca.com/motor/formula1/2019/03/14/5c89aae6268e3e79328b45cc.html", "author": "marca.com", "publishedAt": "2019-03-14T01:16:26Z", "content": "Charlie Whting ejerc\u00eda como director de carrera desde 1997\r\nRUBIOMARCA\r\nEl director de carrera de la F\u00f3rmula 1, Charlie Whiting, ha fallecido esta madrugada en Melbourne, a la edad de 66 a\u00f1os, a causa de una embolia pulmonar, ha informado la FIA en un comunic\u2026 [+882 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/14/15525259471751.jpg"}, {"description": "\"Vitolo est\u00e1 lesionado. El canario ha vuelto a caer en una racha que a \u00e9l le ha afectado en varias ocasiones, pero que se est\u00e1 convirtiendo en una...\"", "title": "Vitolo, otro que cae", "url": "https://www.marca.com/futbol/atletico/2019/03/14/5c8a4bcbca4741410c8b4623.html", "author": "David G. Medina", "publishedAt": "2019-03-14T12:53:25Z", "content": "Vitolo, en un entrenamiento con el Atl\u00e9tico.\r\nEFE\r\nVitolo est\u00e1 lesionado. El canario ha vuelto a caer en una racha que a \u00e9l le ha afectado en varias ocasiones, pero que se est\u00e1 convirtiendo en una constante en el equipo rojiblanco. De hecho, es la lesi\u00f3n 43 (\u2026 [+378 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/14/15525671228490.jpg"}, {"description": "\"Marcelo ha hecho un repaso a su etapa en el Real Madrid durante una charla organizada por Mahou con el actor Ricardo G\u00f3mez. En estos tiempos en los...\"", "title": "Marcelo: \"Hace seis a\u00f1os que soy capit\u00e1n y es un orgullo y una satisfacci\u00f3n para m\u00ed\"", "url": "https://www.marca.com/futbol/real-madrid/2019/03/14/5c8a4f6fe5fdea77168b45b5.html", "author": "MARCA Redacci\u00f3n", "publishedAt": "2019-03-14T12:56:23Z", "content": "Marcelo, durante un entrenamiento en Valdebebas.\r\n\u00c1ngel RiveroMARCA\r\nMarcelo ha hecho un repaso a su etapa en el Real Madrid durante una charla organizada por Mahou con el actor Ricardo G\u00f3mez. En estos tiempos en los que se cuestiona su continuidad en el Madr\u2026 [+2312 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/14/15525681413605.jpg"}, {"description": "\"Zidane y su regreso al Real Madrid ha ocupado las portadas de los medios deportivos en Francia. En el pa\u00eds vecino, el t\u00e9cnico del Madrid sigue...\"", "title": "El regreso de Zizou desata todos los rumores en Francia", "url": "https://www.marca.com/futbol/real-madrid/2019/03/14/5c895947ca47417f618b4604.html", "author": "Pablo Polo", "publishedAt": "2019-03-14T11:46:21Z", "content": "Neymar y Mbapp\u00e9, en un partido con el PSG\r\nAFP\r\nZidane y su regreso al Real Madrid ha ocupado las portadas de los medios deportivos en Francia. En el pa\u00eds vecino, el t\u00e9cnico del Madrid sigue siendo el mejor embajador del f\u00fatbol galo en el extranjero y los an\u00e1\u2026 [+2005 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/13/15525051113478.jpg"}, {"description": "\"Carmelo del Pozo expres\u00f3 que el Deportivo est\u00e1 pasando por el peor momento de la campa\u00f1a. &quot;Es el momento dif\u00edcil y complicado de la...\"", "title": "Carmelo ratifica a Natxo", "url": "https://www.marca.com/futbol/deportivo/2019/03/14/5c8a2f09ca4741a2168b45d4.html", "author": "Juan Yordi", "publishedAt": "2019-03-14T10:45:36Z", "content": "Natxo, en su presentaci\u00f3n con el Deportivo.\r\nAmador LorenzoMARCA\r\nCarmelo del Pozo expres\u00f3 que el Deportivo est\u00e1 pasando por el peor momento de la campa\u00f1a. \"Es el momento dif\u00edcil y complicado de la temporada, es ahora cuando veremos las caras de los component\u2026 [+2340 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/14/15525598423072.jpg"}, {"description": "\"Nemanja Bjelica y Bogdan Bogdanovic lo tienen claro: Serbia est\u00e1 lista para liar la mundial en la Copa del Mundo FIBA 2019 de China. A la espera de...\"", "title": "Serbia, con Bjelica y Bogdanovic, quiere intimidar al 'Dream Team' y aspira al oro", "url": "https://www.marca.com/baloncesto/mundial/2019/03/14/5c8a3801468aeb6a558b4649.html", "author": "Marca B\u00e1sket", "publishedAt": "2019-03-14T11:16:44Z", "content": "Bogdanovic con la camiseta 'plavi'\r\nAFP\r\nNemanja Bjelica y Bogdan Bogdanovic lo tienen claro: Serbia est\u00e1 lista para liar la mundial en la Copa del Mundo FIBA 2019 de China. A la espera de conocer los rivales de grupo en el sorteo del d\u00eda 16 y el hipot\u00e9tico c\u2026 [+2058 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/14/15525621012643.jpg"}, {"description": "\"On Monday, Real Madrid appointed Zinedine Zidane as their third coach of the season after Santiago Solari was sacked.\n\nCoaching dismissals are a...\"", "title": "Real Madrid 10-0 Barcelona: Why don't Barca sack their coaches?", "url": "https://www.marca.com/en/football/barcelona/2019/03/14/5c8a4bf222601d79248b463c.html", "author": "marca.com", "publishedAt": "2019-03-14T12:52:36Z", "content": "Zinedine Zidane is back as Real Madrid coach after 284 days\r\nOn Monday, Real Madrid appointed Zinedine Zidane as their third coach of the season after Santiago Solari was sacked.\r\nCoaching dismissals are a regular occurrence at the Estadio Santiago Bernabeu, \u2026 [+1831 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/14/15525680646257.jpg"}, {"description": "\"Al Levante no le falta gol. As\u00ed lo defiende Paco L\u00f3pez en rueda de prensa, que quiere evitar el negativismo en el entorno pese a la mala racha del...\"", "title": "Paco L\u00f3pez: \"Hacemos goles, el de Coke fue gol y el de Rochina tambi\u00e9n\"", "url": "https://www.marca.com/futbol/levante/2019/03/14/5c8a38c0468aeb046b8b463d.html", "author": "Nahuel Miranda", "publishedAt": "2019-03-14T13:04:54Z", "content": "El t\u00e9cnico del Levante, Paco L\u00f3pez, bebe agua antes de su comparecencia.\r\nJos\u00e9 Antonio SanzMARCA\r\nReal Sociedad vs Levante: horario y d\u00f3nde ver por televisi\u00f3n\r\nAl Levante no le falta gol. As\u00ed lo defiende Paco L\u00f3pez en rueda de prensa, que quiere evitar el neg\u2026 [+4936 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/14/15525623076216.jpg"}, {"description": "\"Una nueva temporada Carlos Coloma se vuelca con impartir sus ense\u00f1anzas sobre la mountain bike con los ni\u00f1os y j\u00f3venes. El concesionario Mercedes...\"", "title": "El 'profe' Carlos Coloma imparte clase a los m\u00e1s peque\u00f1os a trav\u00e9s de su escuela", "url": "https://www.marca.com/ciclismo/2019/03/14/5c8a436f468aebf72f8b463e.html", "author": "marca.com", "publishedAt": "2019-03-14T12:22:22Z", "content": "Carlos Coloma y los integrantes de su escuela.\r\nSilvia Fern\u00e1ndez.\r\nUna nueva temporada Carlos Coloma se vuelca con impartir sus ense\u00f1anzas sobre la mountain bike con los ni\u00f1os y j\u00f3venes. El concesionario Mercedes Benz Auto Oja (Lardero, La Rioja) fue el escen\u2026 [+936 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/14/15525648500528.jpg"}, {"description": "\"With the return of Zinedine Zidane as Real Madrid coach, rumours have been swirling as to how he will change things at the club and former player...\"", "title": "Owen: There are only 10 players in the world that can sign for Real", "url": "https://www.marca.com/en/football/real-madrid/2019/03/14/5c8a28b322601d29518b45a1.html", "author": "marca.com", "publishedAt": "2019-03-14T10:18:37Z", "content": "Michael Owen with Marca Lorena Gonzalez\r\nMARCA\r\nZidane's first talk to his players\r\nWith the return of Zinedine Zidane as Real Madrid coach, rumours have been swirling as to how he will change things at the club and former player Michael Owen believes that th\u2026 [+2990 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/14/15525605064092.jpg"}, {"description": "\"El pr\u00f3ximo 16 de marzo, tras las Ventanas FIBA, se celebra el sorteo de la Copa del Mundo de baloncesto que se disputara en China del 31 de agosto al...\"", "title": "25 an\u00e9cdotas y curiosidades de una Copa para gobernarlos a todos", "url": "https://www.marca.com/baloncesto/mundial/2019/03/14/5c8a3b30468aeb02048b45b3.html", "author": "Marca B\u00e1sket", "publishedAt": "2019-03-14T11:30:25Z", "content": "El pr\u00f3ximo 16 de marzo, tras las Ventanas FIBA, se celebra el sorteo de la Copa del Mundo de baloncesto que se disputara en China del 31 de agosto al 15 de septiembre y a continuaci\u00f3n 'deconstruimos' la historia de la Copa del Mundo en 25 datos y an\u00e9cdotas cu\u2026 [+4534 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/14/15525629431805.jpg"}, {"description": "\"A mesmerising Champions League Round of 16 is over and the participants for the quarter-finals are now known. \n\nTottenham, Ajax, Porto, Manchester...\"", "title": "Which team are 2019 Champions League favourites?", "url": "https://www.marca.com/en/football/international-football/2019/03/14/5c8a362b22601d046d8b465c.html", "author": "marca.com", "publishedAt": "2019-03-14T11:13:24Z", "content": "A mesmerising Champions League Round of 16 is over and the participants for the quarter-finals are now known. \r\nTottenham, Ajax, Porto, Manchester United, Manchester City, Juventus, Barcelona and Liverpool are the eight teams who will be out to make it to the\u2026 [+262 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/14/15525498515164.jpg"}, {"description": "\"Tal y como avanz\u00f3 MARCA, San Mam\u00e9s volver\u00e1 a abrir sus puertas para acoger un partido del Athletic Femenino. As\u00ed lo ha anunciado el propio club...\"", "title": "El Athletic-Levante femenino, en San Mam\u00e9s", "url": "https://www.marca.com/futbol/futbol-femenino/primera-division/2019/03/14/5c8a35e8ca47410a258b45ac.html", "author": "Redacci\u00f3n MARCA", "publishedAt": "2019-03-14T11:09:50Z", "content": "Panor\u00e1mica de San Mam\u00e9s en el partido de cuartos de final de Copa de la Reina.\r\nAthletic Club\r\nTal y como avanz\u00f3 MARCA, San Mam\u00e9s volver\u00e1 a abrir sus puertas para acoger un partido del Athletic Femenino. As\u00ed lo ha anunciado el propio club rojiblanco a trav\u00e9s \u2026 [+915 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/14/15525614710926.jpg"}, {"description": "\"Murad Musaev y Oleg Fomenko forman el t\u00e1ndem de entrenadores en el Krasnodar. Un l\u00edo de cargos. Un l\u00edo de licencias... Un puesto &apos;repartido en...\"", "title": "Un l\u00edo de banquillo en el Krasnodar", "url": "https://www.marca.com/futbol/valencia/2019/03/14/5c801958ca4741cb7e8b458e.html", "author": "Dar\u00edo Puig", "publishedAt": "2019-03-14T11:14:14Z", "content": "El t\u00e9cnico del Krasnodar, Musaev, dirige la sesi\u00f3n de su equipo en Mestalla.\r\nEFE\r\nKrasnodar vs. Valencia: test de madurez\r\nMurad Musaev y Oleg Fomenko forman el t\u00e1ndem de entrenadores en el Krasnodar. Un l\u00edo de cargos. Un l\u00edo de licencias... Un puesto 'repar\u2026 [+1397 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/06/15518994665225.jpg"}, {"description": "\"El Ajax de \u00c1msterdam venci\u00f3 2-1 al Zwolle en su partido de la Eredivisie que se aplaz\u00f3 el fin de semana previo a la visita del equipo...\"", "title": "Tadic sigue de dulce una semana despu\u00e9s del Bernab\u00e9u", "url": "https://www.marca.com/futbol/futbol-internacional/2019/03/14/5c899b09ca4741c4368b45f7.html", "author": "marca.com", "publishedAt": "2019-03-14T00:06:56Z", "content": "El Ajax vence una semana despu\u00e9s de asaltar el Bernab\u00e9u con otro golazo de Tadic \r\nEl Ajax de \u00c1msterdam venci\u00f3 2-1 al Zwolle en su partido de la Eredivisie que se aplaz\u00f3 el fin de semana previo a la visita del equipo 'ajacied' al Santiago Bernab\u00e9u.\r\nEl Ajax s\u2026 [+200 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://ak.uecdn.es/p/110/thumbnail/entry_id/0_apsl0kpe/width/657/cache_st/2019031410935/type/2/bgcolor/000000/0_apsl0kpe.jpg"}, {"description": "\"Barcelona opened the scoring against Lyon with a penalty won by Luis Suarez, although the Uruguayan has admitted that he&apos;s not sure if it should...\"", "title": "Luis Suarez: I stepped on Denayer and lost balance, the penalty was the referee's call", "url": "https://www.marca.com/en/football/barcelona/2019/03/13/5c898a53268e3ea3408b4590.html", "author": "marca.com", "publishedAt": "2019-03-13T22:58:34Z", "content": "Luis Suarez. \r\nAndujar: Barcelona shouldn't have had a penalty\r\nBarcelona opened the scoring against Lyon with a penalty won by Luis Suarez, although the Uruguayan has admitted that he's not sure if it should have been given or not.\r\nHe appeared to step on de\u2026 [+718 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/13/15525146040846.jpg"}, {"description": "\"El exjugador de Chivas, Adolfo Bautista, encendi\u00f3 las horas previas al Cl\u00e1sico Nacional de Copa al responderle en redes sociales al colombiano...\"", "title": "Bofo Bautista a Mateus Uribe: \"Eres un muerto, a ti ni en tu casa te conocen\"", "url": "https://www.marca.com/claro-mx/futbol/copa-mx/2019/03/13/5c892eff22601d6f068b4651.html", "author": "marca.com", "publishedAt": "2019-03-13T16:25:46Z", "content": "El exjugador de Chivas, Adolfo Bautista, encendi\u00f3 las horas previas al Cl\u00e1sico Nacional de Copa al responderle en redes sociales al colombiano Mateus Uribe tras las declaraciones que hizo el martes en donde asegur\u00f3 que antes de llegar a M\u00e9xico no ten\u00eda conoci\u2026 [+1316 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/13/15524938974756.jpg"}, {"description": "\"Duro golpe para el CD Lugo en sus aspiraciones de salvar la categor\u00eda. Con el equipo no muy lejos de la zona de  descenso y en un tramo complicado de...\"", "title": "La importante lesi\u00f3n de Seoane, en el peor momento", "url": "https://www.marca.com/futbol/lugo/2019/03/13/5c89419d22601dfb608b45a9.html", "author": "\u00c1lvaro Lorenzo", "publishedAt": "2019-03-13T17:48:52Z", "content": "Seoane, ejerciendo de capit\u00e1n en Santo Domingo ante el Alcorc\u00f3n\r\nDiego G. Souto\r\nTitular en todas las jornadas menos en una\r\nDuro golpe para el CD Lugo en sus aspiraciones de salvar la categor\u00eda. Con el equipo no muy lejos de la zona de descenso y en un tramo\u2026 [+924 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/13/15524990699658.jpg"}, {"description": "\"ProLiga ha llegado a un acuerdo con la empresa FlyerAlarm, con sede en Wurzburgo (Alemania), por el cual los clubes asociados a esta Comisi\u00f3n de...\"", "title": "ProLiga llega a un acuerdo para la venta de equipaciones con descuentos del 70%", "url": "https://www.marca.com/futbol/mas-futbol/2019/03/13/5c89422222601d52438b45bb.html", "author": "marca.com", "publishedAt": "2019-03-13T17:57:48Z", "content": "ProLiga ha llegado a un acuerdo con la empresa FlyerAlarm, con sede en Wurzburgo (Alemania), por el cual los clubes asociados a esta Comisi\u00f3n de Segunda B y Tercera podr\u00e1n adquirir equipaciones deportivas de ocho marcas de elite internacional con descuentos r\u2026 [+1966 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/13/15524998003552.jpg"}, {"description": "\"El UCAM Murcia cay\u00f3 eliminado en los octavos de final de la Liga de Campeones FIBA pese a ganar por 78-77 al Telenet Giants Antwerp belga, ya que en...\"", "title": "El UCAM Murcia gana, pero no remonta para acceder a cuartos", "url": "https://www.marca.com/baloncesto/champions-league/2019/03/13/5c897aaae5fdeaa50a8b4604.html", "author": "EFE", "publishedAt": "2019-03-13T21:48:36Z", "content": "Tyler Thompson intenta superar la defensa de Askia Booker durante el UCAM Murcia-Telenet Giants\r\nEFE\r\nEl UCAM Murcia cay\u00f3 eliminado en los octavos de final de la Liga de Campeones FIBA pese a ganar por 78-77 al Telenet Giants Antwerp belga, ya que en el parti\u2026 [+3262 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/13/15525084767054.jpg"}, {"description": "\"El Bidasoa-Ir\u00fan elimin\u00f3 al Helvetia Anaitasuna de la Copa del Rey (31- 24) y se clasific\u00f3 para la fase final de esta competici\u00f3n en un partido en...\"", "title": "El Bidasoa Ir\u00fan elimina a un Helvetia Anaitasuna que quiso reivindicarse", "url": "https://www.marca.com/balonmano/2019/03/13/5c897447468aeba03b8b463d.html", "author": "marca.com", "publishedAt": "2019-03-13T21:21:21Z", "content": "Asobal\r\nEl Bidasoa-Ir\u00fan elimin\u00f3 al Helvetia Anaitasuna de la Copa del Rey (31- 24) y se clasific\u00f3 para la fase final de esta competici\u00f3n en un partido en el que, aunque el cuadro pamplon\u00e9s se impuso en la pista, no fue suficiente para lograr el sue\u00f1o de la re\u2026 [+3058 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/13/15525089737284.jpg"}, {"description": "\"Lyon&apos;s first half at the Camp Nou could hardly have gone any worse as they conceded twice and watched on as their goalkeeper Anthony Lopes left...\"", "title": "Anthony Lopes comes off in tears after colliding with Coutinho", "url": "https://www.marca.com/en/football/barcelona/2019/03/13/5c89755b268e3ea3408b4579.html", "author": "marca.com", "publishedAt": "2019-03-13T21:29:02Z", "content": "AFP\r\nFive Lyon fans injured after clashes near the Camp Nou\r\nLyon's first half at the Camp Nou could hardly have gone any worse as they conceded twice and watched on as their goalkeeper Anthony Lopes left the field in tears.\r\nTheir No.1 was almost knocked unc\u2026 [+261 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/13/15525110210137.jpg"}, {"description": "\"Gerard Piqu\u00e9 ha querido participar de la fiesta en el Camp Nou contra el Olympique de Lyon. El central ha conseguido el 4-1 frente a los franceses y...\"", "title": "El Pichichi Piqu\u00e9 reina en la Champions", "url": "https://www.marca.com/futbol/barcelona/2019/03/13/5c897cfc268e3e484c8b45a9.html", "author": "D\u00eddac Piferrer", "publishedAt": "2019-03-13T21:59:18Z", "content": "Piqu\u00e9 celebra su gol.\r\nAFP\r\nGerard Piqu\u00e9 ha querido participar de la fiesta en el Camp Nou contra el Olympique de Lyon. El central ha conseguido el 4-1 frente a los franceses y suma as\u00ed su decimocuarto gol en la Champions League. Esta cifra convierte al azulg\u2026 [+705 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/13/15525142577662.jpg"}, {"description": "\"Bruno G\u00e9n\u00e9sio, t\u00e9cnico del Olympique de Lyon, valor\u00f3 la actuaci\u00f3n de los suyos tras caer eliminados de la Liga de Campeones en el Camp Nou, a...\"", "title": "Bruno G\u00e9n\u00e9sio: \"Cuando Messi est\u00e1 as\u00ed es imparable", "url": "https://www.marca.com/futbol/barcelona/2019/03/13/5c8988bee5fdea5f678b45f2.html", "author": "Alejandro Segura", "publishedAt": "2019-03-13T22:48:44Z", "content": "Bruno G\u00e9n\u00e9sio.\r\nAFP\r\nBruno G\u00e9n\u00e9sio, t\u00e9cnico del Olympique de Lyon, valor\u00f3 la actuaci\u00f3n de los suyos tras caer eliminados de la Liga de Campeones en el Camp Nou, a manos del Barcelona.\r\n\"Me quedo con que ha habido problemas con el VAR. A priori no hay falta. E\u2026 [+1607 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/13/15525172986208.jpg"}, {"description": "\"Leo Messi ha destacado el rendimiento de Cristiano Ronaldo en el partido contra el Atl\u00e9tico de Madrid. El argentino esperaba a un Atl\u00e9tico de Madrid...\"", "title": "Messi: \"Lo de Cristiano fue impresionante\"", "url": "https://www.marca.com/futbol/barcelona/2019/03/13/5c898620268e3ead168b4572.html", "author": "marca.com", "publishedAt": "2019-03-13T22:39:16Z", "content": "Leo Messi.\r\nEFE\r\nLeo Messi ha destacado el rendimiento de Cristiano Ronaldo en el partido contra el Atl\u00e9tico de Madrid. El argentino esperaba a un Atl\u00e9tico de Madrid m\u00e1s fuerte. Por otra parte, el azulgrana se ha mostrado satisfecho de su victoria contra el L\u2026 [+1168 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/13/15525167318522.jpg"}, {"description": "\"Gerard Piqu\u00e9 anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles en la zona mixta del Camp Nou, tras acabar el duelo de Champions contra el Olympique de Lyon, que jugar\u00e1 con...\"", "title": "Piqu\u00e9 vuelve a la selecci\u00f3n... catalana", "url": "https://www.marca.com/futbol/barcelona/2019/03/14/5c899827e5fdea4d368b4598.html", "author": "marca.com", "publishedAt": "2019-03-13T23:56:29Z", "content": "Piqu\u00e9 celebra su gol al Lyon.\r\nEFE\r\nGerard Piqu\u00e9 anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles en la zona mixta del Camp Nou, tras acabar el duelo de Champions contra el Olympique de Lyon, que jugar\u00e1 con la selecci\u00f3n catalana durante el pr\u00f3ximo par\u00f3n.\r\nEl central catal\u00e1n,que renunc\u2026 [+677 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/14/15525213323652.jpg"}, {"description": "\"Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 se ha resentido durante el partido contra el Olympique de Lyon de la elongaci\u00f3n en el b\u00edceps femoral de la pierna izquierda con la...\"", "title": "Alarma Demb\u00e9l\u00e9: se resiente de su lesi\u00f3n y este jueves pasar\u00e1 pruebas m\u00e9dicas", "url": "https://www.marca.com/futbol/barcelona/2019/03/14/5c899869268e3eb1568b45b2.html", "author": "D\u00eddac Piferrer", "publishedAt": "2019-03-13T23:55:46Z", "content": "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9.\r\nAFP\r\nOusmane Demb\u00e9l\u00e9 se ha resentido durante el partido contra el Olympique de Lyon de la elongaci\u00f3n en el b\u00edceps femoral de la pierna izquierda con la que acab\u00f3 contra el Rayo Vallecano.\r\nEl futbolista se someter\u00e1 este jueves a nuevas prueb\u2026 [+561 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/14/15525212852563.jpg"}, {"description": "\"El hombre r\u00e9cord del baloncesto europeo puede sumar un nuevo hito en la tarde de este jueves. Si Felipe Reyes disputa un solo segundo frente al...\"", "title": "Felipe Reyes, el hombre r\u00e9cord", "url": "https://www.marca.com/baloncesto/euroliga/2019/03/14/5c8a06e9ca4741271c8b45fd.html", "author": "Nacho Duque", "publishedAt": "2019-03-14T07:51:50Z", "content": "Otro hito para Felipe\r\nGr\u00e1fico: Martina Gil\r\nEl hombre r\u00e9cord del baloncesto europeo puede sumar un nuevo hito en la tarde de este jueves. Si Felipe Reyes disputa un solo segundo frente al Khimki, igualar\u00eda a su amigo Juan Carlos Navarro como el jugador con m\u2026 [+2968 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/14/15525498178946.jpg"}, {"description": "\"Este jueves 14 de marzo, a partir de las 21.00 horas en el Eden Arena, se enfrentar\u00e1n Salvia de Praga y Sevilla en partido correspondiente a la...\"", "title": "Slavia vs Sevilla: Horario y d\u00f3nde ver por televisi\u00f3n", "url": "https://www.marca.com/futbol/europa-league/2019/03/14/5c8a042f468aeb7a088b4654.html", "author": "Redacci\u00f3n Marca", "publishedAt": "2019-03-14T07:35:20Z", "content": "Este jueves 14 de marzo, a partir de las 21.00 horas en el Eden Arena, se enfrentar\u00e1n Salvia de Praga y Sevilla en partido correspondiente a la vuelta de los octavos de final de Europa League. El equipo andaluz juega la segunda parte de esta eliminatoria con \u2026 [+663 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/14/15525488857660.jpg"}, {"description": "\"Este lunes el Real Madrid despidi\u00f3 a Solari como entrenador y nombr\u00f3 en su lugar a Zinedine Zidane que ser\u00e1 el tercer t\u00e9cnico blanco en esta...\"", "title": "Real Madrid-Barcelona: 10-0 \u00bfPor qu\u00e9 el Bar\u00e7a no se carga a sus entrenadores?", "url": "https://www.marca.com/futbol/barcelona/2019/03/14/5c879fe7468aeb80378b4623.html", "author": "Luis F. Rojo", "publishedAt": "2019-03-14T07:59:13Z", "content": "Este lunes el Real Madrid despidi\u00f3 a Solari como entrenador y nombr\u00f3 en su lugar a Zinedine Zidane que ser\u00e1 el tercer t\u00e9cnico blanco en esta temporada. Los ceses en el banquillo del Bernab\u00e9u son relativamente normales en la casa blanca. Todo lo contrario suce\u2026 [+2409 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/12/15523921143300.jpg"}, {"description": "\"Yerry Mina&apos;s time at Barcelona didn&apos;t go to plan but former captainCarles Puyol has defended the Colombian&apos;s shortcomings at the Camp...\"", "title": "Puyol: Mina had great defenders in his way at Barcelona", "url": "https://www.marca.com/en/football/barcelona/2019/03/18/5c902048e5fdeafc2a8b45d2.html", "author": "marca.com", "publishedAt": "2019-03-18T23:17:30Z", "content": "Carles Puyol and Yerry Mina.\r\nHEINEKEN\r\nYerry Mina's time at Barcelona didn't go to plan but former captainCarles Puyol has defended the Colombian's shortcomings at the Camp Nou.\r\nPuyol, who spent 15 years at the heart of the Catalans' defence, says that sett\u2026 [+440 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/16/15527396545096.jpg"}, {"description": "\"Sandro Ram\u00edrez y Jon Bautista estuvieron muy cerca de marcar el viernes pasado en Anoeta el gol que hubiese puesto el 2-0 en el marcador contra el...\"", "title": "Sandro y Bautista se quedaron con las ganas", "url": "https://www.marca.com/futbol/real-sociedad/2019/03/18/5c8f5218468aebb33f8b4604.html", "author": "\u00d3scar Badallo", "publishedAt": "2019-03-18T08:15:10Z", "content": "Bautista sustituye a Sandro, el viernes contra el Levante.\r\nJOSUNE MTZ. DE ALBENIZMARCA\r\nSandro Ram\u00edrez y Jon Bautista estuvieron muy cerca de marcar el viernes pasado en Anoeta el gol que hubiese puesto el 2-0 en el marcador contra el Levante y, posiblemente\u2026 [+2532 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/18/15528968644231.jpg"}, {"description": "\"En una temporada en la que est\u00e1 rozando los registros anotadores de jugadores hist\u00f3ricos como Wilt Chamberlain, Michael Jordan o Kobe Bryant, el...\"", "title": "Harden se queda sin tiros libres en un partido... \u00a1por primera vez en cuatro a\u00f1os!", "url": "https://www.marca.com/baloncesto/nba/2019/03/18/5c8f4ffe268e3e66518b457f.html", "author": "Marca B\u00e1sket", "publishedAt": "2019-03-18T08:00:16Z", "content": "Una imagen poco com\u00fan es ver a James Harden en el banquillo\r\nAFP\r\nEl alucinante dato de Harden: M\u00e1s tiros libres que tiros de campo en su carrera\r\nEn una temporada en la que est\u00e1 rozando los registros anotadores de jugadores hist\u00f3ricos como Wilt Chamberlain, \u2026 [+2418 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/18/15528959802975.jpg"}, {"description": "\"Levantar el esf\u00e9rico por encima del portero, una jugada tan s\u00f3lo al alcance de unos pocos privilegiados en el mundo del f\u00fatbol. La vaselina es una...\"", "title": "Totti, Ra\u00fal Bravo, Romario... las vaselinas kilom\u00e9tricas m\u00e1s imposibles de la historia del f\u00fatbol", "url": "https://www.marca.com/futbol/2019/03/18/5c8fa7dc22601d35698b45ad.html", "author": "Joel del R\u00edo", "publishedAt": "2019-03-18T15:08:57Z", "content": "Levantar el esf\u00e9rico por encima del portero, una jugada tan s\u00f3lo al alcance de unos pocos privilegiados en el mundo del f\u00fatbol. La vaselina es una suerte dif\u00edcil de manejar, pero estos futbolistas crearon aut\u00e9nticas obras de arte con un sutil toque que acab\u00f3 \u2026 [+2040 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/18/15529216344638.jpg"}, {"description": "\"Seis victorias en las dos carreras disputadas, un pleno completo del debutante \u00c1lvaro Bautista en Australia y Tailandia, y que ha dejado al...\"", "title": "Bautista quiere reventar Arag\u00f3n", "url": "https://www.marca.com/motor/mas-motor/2019/03/18/5c8fc9c422601d14248b456d.html", "author": "marca.com", "publishedAt": "2019-03-18T16:39:44Z", "content": "Bautista, celebrando la victoria en Buriram.\r\nWSBK\r\nSeis victorias en las dos carreras disputadas, un pleno completo del debutante \u00c1lvaro Bautista en Australia y Tailandia, y que ha dejado al tetracampe\u00f3n Rea y a Kawasaki con cara de p\u00f3ker ante el aluvi\u00f3n del\u2026 [+914 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/18/15529271236642.jpg"}, {"description": "\"El Barcelona no es, ni mucho menos, el \u00fanico equipo que est\u00e1 interesado en hacerse con los servicios de Matthijs de Ligt. El club catal\u00e1n tiene...\"", "title": "En Italia aseguran que la Juventus aprieta por De Ligt", "url": "https://www.marca.com/futbol/barcelona/2019/03/18/5c8fcc26e5fdea7c3d8b45d6.html", "author": "marca.com", "publishedAt": "2019-03-18T16:53:28Z", "content": "De Ligt.\r\nafp\r\nEl Barcelona no es, ni mucho menos, el \u00fanico equipo que est\u00e1 interesado en hacerse con los servicios de Matthijs de Ligt. El club catal\u00e1n tiene otros grandes competidores, pero hay uno que est\u00e1 decidido a pujar fuerte por el futbolista holand\u00e9s\u2026 [+786 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/18/15529278493342.jpg"}, {"description": "\"Anthony Randolph y Gustavo Ay\u00f3n no se perder\u00e1n la semana grande del Madrid. Los dos jugadores se han recuperado de sus problemas f\u00edsicos y estar\u00e1n...\"", "title": "Laso recupera a Randolph y Ay\u00f3n para la semana grande del Madrid", "url": "https://www.marca.com/baloncesto/euroliga/2019/03/18/5c8fde9c22601dba098b45c0.html", "author": "Jes\u00fas S\u00e1nchez", "publishedAt": "2019-03-18T18:08:39Z", "content": "Anthony Randolph y Gustavo Ay\u00f3n no se perder\u00e1n la semana grande del Madrid. Los dos jugadores se han recuperado de sus problemas f\u00edsicos y estar\u00e1n disponibles para los partidos de gran exigencia que afrontar\u00e1 el equipo blanco en los pr\u00f3ximos d\u00edas: Armani Mil\u00e1\u2026 [+1246 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/18/15529324641846.jpg"}, {"description": "\"James Rodriguez has been a gloomy signing for Real Madrid, as it represented the end of an era; of the time in which the club signed the best players...\"", "title": "James Rodriguez, the last of his lineage", "url": "https://www.marca.com/en/football/real-madrid/opinion/2019/03/18/5c8fecb4468aeb1c288b45ef.html", "author": "marca.com", "publishedAt": "2019-03-18T19:50:22Z", "content": "James Rodriguez has been a gloomy signing for Real Madrid, as it represented the end of an era; of the time in which the club signed the best players in the world, however and whenever they wanted.\r\nFlorentino Perez did not mind opening his wallet to buy, in \u2026 [+1255 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/18/15529323413197.jpg"}, {"description": "\"Atletico Madrid&apos;s summer investment looked like it would be significant in taking the club in the right direction. \n\nHowever, a disastrous week...\"", "title": "Atletico Madrid's investment yet to bear fruit", "url": "https://www.marca.com/en/football/spanish-football/2019/03/18/5c8fd181468aebea428b467f.html", "author": "marca.com", "publishedAt": "2019-03-18T17:16:59Z", "content": "Griezmann and Lemar.\r\nRafa Casal\r\nAtletico Madrid's summer investment looked like it would be significant in taking the club in the right direction. \r\nHowever, a disastrous week has seen both their hopes of winning the Champions League and LaLiga Santander da\u2026 [+1696 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/17/15528584296872.jpg"}, {"description": "\"The meeting, which is due to take place on March 19 in Nyon, UEFA&apos;s headquarters is shaping up to be a rather interesting one.\n\nThe idea is that...\"", "title": "Revolutionary European Super League proposal with promotion and relegation", "url": "https://www.marca.com/en/football/international-football/2019/03/18/5c8fcc45468aebec118b4567.html", "author": "marca.com", "publishedAt": "2019-03-18T17:59:38Z", "content": "Real Madrid's players.\r\nAFP\r\nThe meeting, which is due to take place on March 19 in Nyon, UEFA's headquarters is shaping up to be a rather interesting one.\r\nThe idea is that the meeting, which will be attended by representatives of both UEFA and the ECA, whic\u2026 [+1522 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/18/15529015694535.jpg"}, {"description": "\"Former Manchester United coach Jose Mourinho has labelled Kylian Mbappe as the player with the highest value in the football market at the moment....\"", "title": "Mourinho: Mbappe is the most profitable player in the world", "url": "https://www.marca.com/en/football/international-football/2019/03/18/5c8fea93468aebfc648b4583.html", "author": "marca.com", "publishedAt": "2019-03-18T19:04:16Z", "content": "Mourinho and Mbapp\u00e9. \r\nFormer Manchester United coach Jose Mourinho has labelled Kylian Mbappe as the player with the highest value in the football market at the moment.\r\nThe Portuguese tactician has highlighted that the Paris Saint-Germain forward's age is t\u2026 [+452 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/18/15529323542448.jpg"}, {"description": "\"As Lionel Messi sealed his hat-trick at the Estadio Benito Villamarin on Sunday night with a beautiful chip over Real Betis goalkeeper Pau Lopez, the...\"", "title": "Messi appears twice in top 10 standing ovations by opposition supporters", "url": "https://www.marca.com/en/football/barcelona/2019/03/18/5c8fc3f3ca4741406e8b45a3.html", "author": "marca.com", "publishedAt": "2019-03-18T17:45:06Z", "content": "As Lionel Messi sealed his hat-trick at the Estadio Benito Villamarin on Sunday night with a beautiful chip over Real Betis goalkeeper Pau Lopez, the Barcelona captain was met with a standing ovation by the opposition supporters.\r\nIn this article, we will tak\u2026 [+3499 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/18/15529191660752.jpg"}, {"description": "\"Lewis Hamilton no quiso rectar un \u00e1pice de m\u00e9rito en la victoria de Valtteri Bottas en Australia, vaya eso por delante, s\u00f3lo reconoci\u00f3 una mala...\"", "title": "El KO de Hamilton: \u00bfSuelo roto o aburrimiento?", "url": "https://www.marca.com/motor/formula1/2019/03/18/5c8fdf0922601d3e038b45ae.html", "author": "Miguel Sanz", "publishedAt": "2019-03-18T18:29:27Z", "content": "La p\u00e1gina oficial de la F1 descubre el ap\u00e9ndice roto, en la salida, del Mercedes de Lewis.\r\nF\u00f3rmula1\r\nLewis Hamilton no quiso rectar un \u00e1pice de m\u00e9rito en la victoria de Valtteri Bottas en Australia, vaya eso por delante, s\u00f3lo reconoci\u00f3 una mala salida y ni s\u2026 [+1196 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/18/15529325609838.jpg"}, {"description": "\"As is customary before matches team&apos;s are scouted by their opposition, and that was no different as Barcelona took on Chelsea in the 2005/06...\"", "title": "Explosive Mourinho report in 2006 of Rijkaard's Barca: What he thought of Ronaldinho, Messi...", "url": "https://www.marca.com/en/football/barcelona/2019/03/18/5c90007be5fdea3e3d8b45c3.html", "author": "marca.com", "publishedAt": "2019-03-18T20:45:32Z", "content": "Mourinho and Rijkaard. \r\nAs is customary before matches team's are scouted by their opposition, and that was no different as Barcelona took on Chelsea in the 2005/06 Champions League knockout stages and Jose Mourinho's report of the Blaugrana has been publish\u2026 [+1450 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/18/15529390540677.jpg"}, {"description": "\"El Barcelona arroll\u00f3 al Betis. Anul\u00f3 a los andaluces con un festival de Leo Messi y mand\u00f3 un serio aviso a sus perseguidores en LaLiga, cada vez...\"", "title": "La posesi\u00f3n no encorseta al Bar\u00e7a: brilla con el porcentaje m\u00e1s bajo desde el 2006", "url": "https://www.marca.com/futbol/barcelona/2019/03/18/5c8f8d7b22601d9c088b45bb.html", "author": "D\u00eddac Piferrer", "publishedAt": "2019-03-18T20:51:38Z", "content": "Luis Su\u00e1rez se abra a Leo Messi durante el partido contra el Olympique de Lyon.\r\nFrancesc Adelantado\r\nEl Barcelona arroll\u00f3 al Betis. Anul\u00f3 a los andaluces con un festival de Leo Messi y mand\u00f3 un serio aviso a sus perseguidores en LaLiga, cada vez m\u00e1s peque\u00f1os\u2026 [+2656 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/18/15529146430356.jpg"}, {"description": "\"Three decades have passed since an uncharacteristic rift between Emilio Butragueno and then Real Madrid coach Leo Beenhakker almost ended in the...\"", "title": "Thirty years since the rift which almost saw Emilio Butragueno leave Real Madrid", "url": "https://www.marca.com/en/football/real-madrid/2019/03/19/5c914119468aebc8598b460c.html", "author": "marca.com", "publishedAt": "2019-03-19T19:26:00Z", "content": "Butragueno responds to Guardiola: Only one team did more than this Real Madrid... Di Stefano's\r\nThree decades have passed since an uncharacteristic rift between Emilio Butragueno and then Real Madrid coach Leo Beenhakker almost ended in the departure of the S\u2026 [+1332 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/19/15530236378633.jpg"}, {"description": "\"Real Madrid midfielder Marcos Llorente looks ready for a return to action after a number of weeks on the sidelines as he worked with the group during...\"", "title": "Marcos Llorente trains with the group", "url": "https://www.marca.com/en/football/real-madrid/2019/03/19/5c91434d468aebc34a8b45d4.html", "author": "marca.com", "publishedAt": "2019-03-19T19:45:22Z", "content": "Llorente could return to first team action soonMarcos\r\n\u00c1ngel RiveroMARCA\r\nReal Madrid midfielder Marcos Llorente looks ready for a return to action after a number of weeks on the sidelines as he worked with the group during Tuesday's session. \r\nProvided he su\u2026 [+646 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/19/15530248299864.jpg"}, {"description": "\"Marcel Granollers es el \u00fanico miembro de la &apos;Armada&apos; que se salv\u00f3 ayer de la quema en la primera ronda de las previas del Miami Open,...\"", "title": "Granollers, el \u00fanico espa\u00f1ol que aguanta en la previa de Miami", "url": "https://www.marca.com/tenis/masters-1000-miami/2019/03/19/5c90e5fa268e3ef07d8b4656.html", "author": "Joan Solsona", "publishedAt": "2019-03-19T12:52:23Z", "content": "Granollers pega de rev\u00e9s durante un partido \r\nEl barcelon\u00e9s bisca hoy el billete al cuadro principal con Opelka\r\nMarcel Granollers es el \u00fanico miembro de la 'Armada' que se salv\u00f3 ayer de la quema en la primera ronda de las previas del Miami Open, tanto en cat\u2026 [+881 chars]", "source": {"id": "marca", "name": "Marca"}, "urlToImage": "https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/03/19/15529993731888.jpg"}], "totalResults": 6222}